理大人唔好再番學，tg成校都係，大家番去到吸毒無分別

全部人罷學，包括讀緊master既同學仔，一齊罷學

推

懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本